[追究到底] 630 撐驚活動

千祈唔好俾佢哋因為71 spin 走
點解到而家只有拘捕71義士，630廢老有無捉過一個？
係咪選擇性執髮？

非禮、襲擊記者， 路人，議員！有相有片為証！
刑事罪嚟嫁，係驚要做嘢，律政再考慮告唔告，唔做即係包庇

不共戴天

好嬲

推

我無野講

唔係推
係我無野講呀

我冇嘢講

蘋果話 69至今至少 52個被捕

我無野講，我要見伍律師 2608 1400

我冇野講

我無嘢講

我冇嘢講，但大家記得善用Blockchain backup重要資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

我都話左無野講咯

😡

[url]撐警集會多人遇襲 警：拘 5 男 1 女 涉襲擊、打架等

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

拉左5個暴徒

可能係比人打個啲

我冇野講
唔簽任何文件
合埋眼訓教

我冇野講啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

可以點做 報警？ 投訴？
定係可以搵議員

我真係無嘢講

係咪可以搵高佬林卓庭先？佢都係受害人
最緊要係受害人唔好驚，大家都知公義喺邊個度？
我哋>2,000,000人企喺你嗰邊

我無野講
唔簽任何文件
叫律師
同自己講唔好驚 當人廢up

我冇野想講

打1823問得唔得？

追擊廢老，可以拎報案no.跟進，以前佔旺趕廢老藍絲都係咁

絲打有無多啲detail? 沒齒難忘

我諗可以試試

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我無野講
我要見律師
我唔會解鎖

推！我見630之後就少左人po！

我冇嘢講
我有權搵律師
我有權唔解鎖
我咩都唔會簽

我冇野講

唔可以俾佢沉底,明明630禁多文宣子彈用

如果敵人係狗，我哋要係鬣，咬實佢個春袋

推
我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

屌你老母死黑警

無嘢講呀

無嘢講

我對住選擇性執法真係冇野講